[足球撚綜合討論區]睇波不賭波 賭來幹什麼 (2084)

SLOW

Slow

利入未

slow

利

換人未

利又00 真係一到夜晚就唔識賭

利入波

入多注主勝先

slow??

半6全7

原來利唔係派錢

利記

射落海算啦

派比馬會

踢完歐聯果d好似得祖同皇係正氣

普馬斯有無同路

馬賽狗黎 次次都開唔盤

完未呀屌你老母莫斯科

利狗低水fg開唔出

利狗唔識入波比愛字頭入啦 dlgh

gg 00

屌 利fg未

8c

凖備

00 hkjc cashed

推左落利NG到 唉 針哂

利唔入唔撚掂

-3c

賤種利入未呀

法撚一定和到

利廢到

唔入比拖肥入

和有撚用

要主 唔要和

利好似唔識攻咁

9c

斯巴達cashed

拉素細波串法蘭，準備開曬對家

-2c

斯巴達終於練完心

比psg炒完又和

咁都中柱

唉中眉

我睇左D咩波

中柱又手球

屌你咩利狗 點輸都得 輸00真係唔撚gur

有冇買左利記巴打要幫手？

夜深了 西波出場了

求水

屌 利狗

可以點幫

拉素 法蘭搞笑了

屌你老尾利

猁根本做唔到鏝個黎禁屌狂攻既效果

又00 點賭啊

利球讓球半 笑撚到我

手球！你老母

估唔到連利記都彎埋

做到拎左英超了

空門2碼中眉

貼飛幫到盡，入唔入到波睇佢

完全唔係同一個level

Dllm

手球唔俾12m 啲垃圾球證空難啦

報數先！-1k

-1k

利-3k

+4min

猁睇落都無似樣既攻勢

幫各位買咗利嘅巴打

普馬斯2.5s

仲話乜撚野三叉戟 兩個隱形 一個敗家

打法問題
曼成班腳法幼細咁多
泊大巴都猜到入去
利狗打反擊
一打大巴就收皮

所以咪死得囉 對弱隊完全無辦法 對強隊人地又凍結到你前面三個

不如聽朝先答啦屌你老母

根本鏝超班好多

又要補多注飛 脷狗信唔過

利00 ft

渣落去

垃圾利落地獄啦

個種禁屌效果真係得鏝做到

幫你都屌，on撚鳩鳩抵你輸錢

猁呢場狗會fat到

1:0？

Goal

1:0

Goallllllll

收錢

入左！

猁1:0？

咁都有絕殺？咁撚痴線

1-0

Diu

利goal..... 笑撚死

又唔係既
利狗屈速屈反擊
屈返曼城轉頭
上年歐聯咪係

咁樣入....痴線

goallllllllll

全下盤

on9

-6到仆街！

下。。咁撚樣入。。。？

邊個入

愛記龍門收左錢 收左Kai sir錢

係要人屌先識郁咖喎 好撚感動

屌你奇蹟

嚇撚死咩終於入

有無片

搞掂

屌尻你 練心臟

唔該哂

咁樣入？

kai蛇勁撚到

冇入球既手足

咁撚樣都得

Kai蛇

屎都瀨埋啦

利撚呢球。個天送ge

唉屌
買左拖肥+1/+1.5
咁都嘔返半格

仲要係奧歷治入

大奇蹟日

Kai卡神多謝 4倍高水fg

終於入啦

kai sir中埋利記fg

嚴格黎講係碧福特

利夠-6

神咁拜

超補時絕殺

On9

係眉頂彈左兩下再落返黎頂入

勁

KAI蛇打救世人

個龍

利絕殺

屌你老味猁學埋獌又玩絕殺，嚇撚死人咩

神啊

-6足球又贏

補到入

神奇過紅色沙灘波

屌你pickford on9

奧歷治世界級

cls
好波不如好運

雲迪克

唔知真心想幫定假 但都好撚7

笑死我

Origi

好人一世平安

街蛇 旺到 咁都汁埋呢注

笑左

我買既場場絕殺

屌咁都要拎翻半格出黎

屌 笑撚死
乜撚入球黎

笑到斷氣

Btw 利記真係以後都不了

呢種-6真係世界級 真係cls

-6足球

本身有d眼訓
依家笑到醒哂

嘩 唔出聲 以為訓左

做乜撚野

手持兩注主勝，贏少左姐

未來卡

愛你

訓味架你

Kai神唔好咁早訓啦

法撚Ng gogogo

有無gif

有人貼飛幫我地，快啲講多謝

街神

法蘭入未？

又要叫 法蘭 拉素反杯我食屎 今日買盤嗌左十幾廿個鍾 無場唔對家

估唔到買利都要練心

碧福特一世英名

多謝貼飛果個

卡蛇 繼續帶領

個波彈中眉兩下先跌落黎

見到雲仔大撻Q諗住都完

真心 街蚊旺就玩落去 唔旺就收手姐

屌你pickford

*街蛇

贏谷 輸縮 卡蛇 旺到cls

我愛你

Kai神

Kai蛇未瞓係咪可以繼續引領大家殺狗會

世盃神勇 今場又表現幾好 輸到-6足球

又岩岩好撻落眉頂 真夠-6

KAI蛇又中

馬會是咪未接受到咁on9既事實

唔好比佢停呀kai蛇

入球大中！

返工呀

拉素x法撚 反cup 2x1

雷恩CASHEDDDD

同路

1:4

搞咁多野就係個龍派膠輸波

法撚繼續刷

仲要翻工

見到雲迪克鳩踢以為完撚左
點知碧福特玩呢d

9.5b慘死

贏咁多射鳩佢波

雷恩個場我跟唔到呀
Rb未踢完派彩個下未有錢gun

請假啦！！！ 贏完都多過你做一日

以為有角啦 點知係絕殺

贏到射波都得啦

想睇利記 絕殺 係佢6倍買左100 佢又真係絕殺俾我睇。多謝 對面個龍門 好人一生幸福

巴半場整多粒好難為你？

沉日比垃圾獌搞到谷鳩氣 今晚羊番突

有600 派我

法撚ng係咁回

諗住訓
依家醒哂點算好

90分鐘個陣睇到訓著 依家想訓都訓唔到 誒

Crushed

係囉屌
客隊輸左粒仲縮
縮黎托

拉素同法蘭係咪笑話

法克點撚樣呀

中兩下眉 真係無計 世界級-6

成場波越睇越眼訓 臨尾搞d咁既野
馬會迫人繼續賭

法撚傷一粒

早知串起法蘭同拉素輸一注 單頭豬兩注

dllm巴狗唔撚補時

唔想輸角抵撚死

入*

兩點咋嘛 今晚咁多波玩

法撚正氣不再

我過關斷巴菜半大

2粒

法撚想點

法撚場波有無手足睇緊 咩情況踢成

閪

巴黎是咪送錢

What? 原來Gel

Cup 未，手持德甲2.5b

轟撚左法撚

禾堡攻勢仲入肉

法蘭克福贏波我切jer

Ok

岩岩睇番猁個球真係笑到傻

法撚應該一粒都入唔到

咁又唔好玩到賭撚

Lm睇

有可能發生咩？

高清巴塞 messi😍

法撚個場高水2.5b 咁冇了

3.34禾第二球

跟左你隻普馬 咪再針！

肥牛

連針緊

想買拉素追和

拉素無入球似樣

拉素9.5b 針

唔針啦 幫你叫叫角

法撚十場無輸過

想買拉素 win 添 等和味D先

冇補飛，訓咗

Inter 11.5b 1.65馬會精選

屌你老母死法撚 仆街 btw今日買咩對咩

冰角呀。徳甲

你傷我十倍

仲有冇水

Psv十四場冇輸過

多謝個籠

羅馬定米蘭

你老母多閪水 問佢拎

拉素正垃圾

輸錢惡撚到

阿仙奴18場冇輸過

祝大家羊

拉素贏盤 派2個100

有輸過

仲有時間可能會 win 呢 等佢有 6倍 入番手支持你

lm 拉素入啊

1:1

法1-1

真心慘，個龍派膠派走埋你2萬幾

同時入

同步入

法撚同拉毒一齊入

法撚goal

一齊糕！

兩隊同時入

法撚快反杯

Lm

夠膽1:3

法Fake G

唔惡點屌法撚 1:1

屌，炸左

法蘭炸呀 客上呀

炸。。。

屌 炸

法撚炸

法 fake

反擊

唔撚好定律

支持

全fake

屌

屌你法撚炸乜撚野屌你

徳甲冰角

屌你老母啦 法撚已經夠廢啦 仲要炸 撕飛算撚數

LM

屌 0:2

又定律

我屌你老母

法炸完 客入了
0:2

比人入返

0:2禾

狼堡

炸完對家秒入 3倍幾cashed 贏返法蘭盤錢

買左法撚既手足

俾人秒goal cls

一見到炸即刻入條狼堡ng
都未入得切

:

洗唔洗咁撚快手啊 一炸完對家就入

我

法撚比多角

尾1分鐘你想補都補唔到

針

果然...

屌你法撚含撚啦廢物

一講完 我係咪神

國父巴塞有無貨

假撚到

一齊入

法蘭第3球

仲等我諗住10秒收錢...

法撚呢場一撚定係假波

第二球 cashed

卡！！！！

收到

拉素快啲反杯
唔屌你唔識入波

Kai蛇打救法蘭

卡！！！！！！！

屌 好撚痛呀

Gunnnn

法蘭cup集氣

拉刷角就入架啦 快d刷啦

Gun!

法撚其實幾慘，走甩球12m

3.85 禾堡 三球

開波前賠率已唔似樣，唉我重注左主

巴塞開波 睇messi

法撚點正氣都冇可能二十分鐘入三粒啦

法蘭

補隊 三球 禾

墨西哥變左細波聯 又無入球

求拉撚輸半執屍

又話訓 fake us

輸比漁夫之寶

屌喇星 今朝買左場假波而家又係 吐血

垃圾拉素快入

Kai 蛇 救命請加持

Gun

法撚打假死全家

法力加持

主場咁輸真係假到核爆
仲要炸完比人秒入

普馬斯入波未

Kai神有指示喎，我信kai蛇

法蘭屌到你入

今晚猁狗先係最撚伏
贏埋唔夠買救心丸
角又伏

kai卡啲貼士我平注50蚊
都執左二三百

齊屌

屌你窩利miss

墨假半大只需......下場

拉素 -3c

psv同法撚兩隊空難死啦

Me2

唔洗咁呀麻

國父 巴塞果場你有咩貨

巴狗連刷3角

好心冇中過龍 就咪刷角啦

上星期贏完10k
今個星期輸返26k
好波

連4

重心一場查比高恩斯

秋蛇

Gun秋蛇

卡蛇重心你要跟

超重心

查比同路

屌咩嗌角咁辛苦仲係7c其他都刷到上10c

拉素快撚啲入啦

快撚d入

入啦法撚屌你

拉素 啪啪啪

法蘭快撚啲入啦

買幾多

法蘭連入4粒

拉素中柱.. 誒 差少少win

六嬴個啲 日會輸晒

拉素 法蘭 大波2x1

日有馬

你老母 又炸

又fqke

Kai sir!

法蘭又炸

goal

不要問 我跟你

法撚又炸

又咋

法蘭又fake

場波假撚到 連炸3粒

洗唔洗買對家 屌

禾要入波了

唔通又定律

球證買撚左禾堡 屌你老母

你老母咩

屌你老母臭閪係咪癡撚線架又炸

街sir跟秋蛇
必跟了

疤14.5s苦主留名

肯撚定啦 成場都幫住客黎吹

想跟
但對家唔係都要分入前四打盃賽咩

手指仲有幾多隻

不要問

真係痴撚線 我服啦

問得黎 一陣主都入波

法反杯有100倍

拉素連續兩場都深盤和波 on9

封乜撚野盤呀

要入手了

拉 法

屌你老母球證死都要斷法撚不敗 幫撚完客未

唔好話唔教你 次次咁正路買到你就贏哂啦
買波要買鬼盤波

開撚到 有個巴打抵切jer啦

所以話德國咁撚廢唔係無原因 成日打假啲人撚識踢波咩

無哂 用緊語音輸入

啲球證真係好撚黑

入左不過炸

快

法蘭俾一球黎

法蘭我屌到你入

角

3球

-2c
-3c

cup到我捐五千

法蘭屌到你入
再絕殺我心臟病啦

德甲球證快啲去死

已經唔求法仔反cup
但起碼比1 球黎

2埸no goal?

法蘭克福想點

刷啦仆街

hea踢緊

goalllllll

法撚不再正氣了

法撚入波 含法國撚

法Goallllllllllllllll

1-2!!!

1:2

再炸啊笨

正

法入一球ok？入左兩注

屌你老母唔好又撚炸呀

第3次啦再炸我咒尻你

kai

拉素快撚啲入
巴塞你繼續妹妹下啦
提格快撚啲入

再炸個球證肯定有鬼

Kai

今次唔撚係炸啦屌你

唔炸2球cup左

我屌你老母咪撚再炸呀

拉

唔貪心，入多兩球

有撚用咩 點cup啊

4倍補一注即刻入

拉撚入呀屌屌屌屌屌屌

痴撚線

Kai Sir !!!!

小妹想幫你含 可以嗎？ 可無套

本身法撚cup撚左

戰神卡！！！

Kai sir有無咁撚癲

又收錢

終於real

kai蛇今日命中率幾高

cls 街神

法蘭3球個口屌晒落查比高恩斯

差拉素 上未屌

屌 終於真係入

拉素入一球呀 一球夠啦

我含緊 排隊

本身32嫁屌

好撚勁 街sir

Kai 巴勁到🙇‍♂️

屌你老母德甲球證 祝你打假收錢反黎都無命享

屌拉素比我輸半呀入多球

封乜春

唔識含走開啦,

卡蛇幫叫拉

-1c

點解可以估撚到下隊入球

跟足全日嘅爽到

3點要跟實

繼續唔好停 聽日射波

街神快啲指點法撚入多球

不要問 有錢收咪得

Cls 未來人 跟唔切

卡蛇 同秋蛇 兩大賭神
賭博大學畢業？

拉素

街sir準撚到

拉素都入一粒啦

Kai蛇好堅揪

拉素就黎有

屌 疤3.5b含撚啦

屌你老母終於嗌到10c啦

拉拉

雙蛇合壁
掂過碌蔗

好撚勁
三點主 識做啦

messi 踢得好hea
搞咩黎

已買

記得以前美巴都係咁 雖然條友好似係假飛

拉素同法撚入多粒

3點有無大蛇講過心水

70倍反杯

查比

kai 卡你咁旺，不如你試下9買條8串 1睇下中唔中

但佢條6x1 好撚癲

巴黎穿唔穿到盤

拉毒入波啦好無

拉素補幾耐

法追和

唔會亂買 場場度過先出

kai蛇有重心？

整多場訓教

跟左秋蛇算

岩岩場痢 有無練大個心臟

都唔夠買馬獨贏 39倍 5萬 唔理佢真假但佢出左水

羅馬無迪施高

拉膠快入

記得條飛最後一場好似係04 條飛唔多人跟 但好似都有幾個

跟賭天光了
賺埋聽日既人工先

拉素屌你老母入未呀 全世界差你一

求法撚執屍

好怕拉素派唔切錢買3點

屌你法撚同拉素是但一隊入多粒啦

好記得隻比卡超 好撚癲

卡蛇唔訓我唔訓

唔係屌角咩？漢堡11c,成個波台暴動

Kai蛇旺開有條路，Gchi繼續出水

人旺有分析，抵你贏

Kai蛇3點心水？

唔太記得啦 但記得係有04 唔知點解有啲懷念之前個班人

3點主

秋蛇出左啦

Kai蛇好似係跟左秋蛇3點查比高恩斯

法撚GG

月巴，一鋪蛇

兩大賭神加持緊

訓到屌你老母拉素

徳甲完未呀，補5 過左好耐

做gym度波個個衝動哥 以前好似搞笑啲

玩左成日
一晚輸6000，頭先賺返6000
即係無玩過，真心好撚累
點樣呀仆街

原來利加時四分鐘，95分先入

拉素買左no goal

12c

好過輸6千拎唔番6千

德國第12屎開左？

屌佢狗會法蘭3goal未派彩呀

換個諗法咪啫係冇輸錢

有無開出嚟？

我屌，補5分鐘

爆我角球

有

4點想買阿度

我屌

以後唔撚買拉素 正閪波

角 12

今日徳甲兩場角 絕殺

咁撚樣爆真係慘
一開完12c即吹

bgor 結餘0

我屌12角

都話有04

我自己改左玩盤
佢有場輸半同埋無咁高水

屌你老母咁樣爆角

歐霸又係輸佢 屌佢老屎閪

普馬斯第一隊入球

我唔敢跟 cls

即Gun

跟

補5，去到7 再爆角

無理由唔跟

個球證撞到個波比客打反擊之後12c

卡蛇 我真心愛你 嫁比我可以嗎？

收斂下啦

屌你想比帽我?

屌場波都完埋仲唔派彩

咪膠啦

屌！咁爆🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

飛燕諾嗰場奇蹟生還，今場要還

第三球派啦屌你

對左
信自己算

有冇人介紹女比我識

巴塞又撚賭仔

我有！ 介紹班姐妹你識

1000 巴塞大
俾球我

好多人想幫你含 你試左先 大把鐘你彈

好呀

AV女優 古川

Me

你點會無女？

拉素派錢未

J緊係J松下紗榮子啦

仲未派

巴塞ng派錢

diu 巴塞唔係得一球呀
美斯入啦

派啦 我要買第一球

輸死人

第12c真係好唔爽

屌佢老味馬會仲未派彩

巴塞肯定仲有一粒

呢球佢輸到爆廠

買左 第二粒

唔係我杯茶

等緊Kai sir 講呢句

下半場未中過龍

派左啦 法

13.5s個春袋開始流緊汁

巴ng

臨訓最後一場
羅馬第一隊入球

而家先派有春用咩
查比開撚左波啦，雖則我跟左不過諗住3goal推撚晒落去架唄屌佢，狗會慢撚到呢

Gooooal 巴

屌 當我無講過

炸?

做乜鳩

炸左 馬會1:0

巴85分鐘未入就再追多注ng

睇live 唔似巴ng

中!!!!!!!

中wt

巴而家個個炸死

1:0 cls...

又中

普馬 FG

普馬斯goal

Goal普馬斯，kai蛇無得頂

Kai is god

珍系磁能線

勁呀

卡蛇

goalllll

Kai蛇 著哂火

Cls

kai sir!! i love you!

kai卡勁

普馬 Goallllll

求你唔好訓

要訓身買羅馬fg了，轉帳兩皮買

點訓得著 你地認真訓得著？

屌眼訓得滯篤撚左半場羅馬1:2國米

Kai蛇今晚係咪全中，我跟5口執左2千幾
Kai神

kai蛇
多得你，我決定聽日射波

又有得收

巴2:0

巴 2:0

2：0

Goooooal

巴ng 輕鬆

但我冇買

排隊含

買左巴x普2x1 fg

都話85分鐘後追多注

普

即刻1-1

收錢都喊cls

卡蛇 話羅馬fg

嘩 1:1 入得快好世界

做乜唔買 旺到咁

巴幾倍？

Fg係普馬斯就掂啦

羅馬fg all in

唔洗做咩

巴賽、普馬斯 大波一齊cashed

goal 巴
goal goal

咪係，理鳩佢1-5

做我啦

洗撚做咩

卡神

巴黎轉左盤

卡sir 換衫落場踢 羅馬？

想等到 85分鐘
點知就岩岩85入左

兩三日糧都有

好眼訓 頂唔住

未開盤買提格ng...

可能中呢

仲撚洗做咩，射佢2，3日波都得啦

All in 左國米見到卡蛇加持羅馬可以點做

堤格ng

今日羊幾多

Kai蛇今日好似未輸過咁

諗定下場

平注跟kai卡，一定有得執

攰就訓啦 星期五見

補飛

聽日見

呀記第2球

Kai蛇要羅馬fg 但盤點睇

輸你老母輸 快d收番埋啦

有錢了
試下跟街蛇 ，羅馬fg
利申黑氣石，一齊中

由雷恩大開始跟 平注都執唔少

買乜撚盤，俾水你買又要玩花式

全勝呀屌你

抵屌啦

過錢落馬會 跟番

今日連中七場 仲未未跟足 法撚都跟甩左

呢兩日就黎玩左30場有多

琴日都有跟到

屌馬會派錢真係慢撚到系，普馬2比1都未撚派第一球錢

2:1

原本想All in國米
即時收油

國米追到走盤得唔得
無錢補

跟到証明今日有錢贏

快派買羅馬

下場先走得唔得

跟車太貼 收唔切

我已經算跟甩左好多 rb都無跟到

你地場場allin跟？

All in 羅馬fg 唔講咁多

平注

仲有馬體ng 我淨係跟呢兩注其他都冇跟就中

$1880好意頭

岩呀

平注都大勝狗會

原來係你

你寫劇本緊係攰啦

有無得校卡蛇同秋蛇一講野就知既option?

上！

我200，300，500，跟住500平注

我縮住跟 有排都未追到

求你唔好跟

屌 普馬入到第二球都仲未派

$500 堤雷晉
買多注

G chi

Kai sir今日買左幾多場波？

羅馬想要半大，點睇

20場左右

但羅馬連迪斯高都冇出
真係想買國米

唔洗贏咁盡嘅
若太盡，緣份誓必早盡

我唔逼害手足啦 各位羊多d

我諗你真係幾攰

卡sir 係咪星期五再黎

用生命買波 貢獻波po

所以都無乜所謂 今日都贏夠 收手

一早買左國米 唯有咁做

手持
1.查比盤
2.羅馬fg
3.堤雷fg

墨超客要點先晉，唔記得

堤雷晉先岩

屌你又話無錢補飛

Kai蛇俾水第一球，係要問盤 又問半大，正正經經買fg收錢啦屌

慘 我gg

跟300羅馬，唔好針呀

查比上呀

無買查比？

堤雷又回水

一陣國米入先俾人反杯就好笑

唔好講出黎

你咁樣不如信自己

所以自己心水買過關，訓醒收錢

買左就信自己

客總比數要嬴
宜家主晉仲有1.8 抵買呀

即刻過數馬會戶口 唔想死

買注國米訓

買左國米盤
見到kai sir 咁樣
唯有買返少少主客

街神買左堤雷

牙普出聖保

牙普幾準啊我覺得

希望你唔好客fg之後主反杯啦

如果和咁點

有無手足跟左堤雷

呢到

墨超如果無入球姐係邊隊晉

問黎做咩

馬會係咪唔記得 總比數和係主晉 剛剛先調整番？
主晉1.8--->1.5

Keep住2:1係咪12m

羅馬gogogo

上埸都係2:1呀

今晚真係無得唔信
諗住重注買左法撚盤都正氣，
點知見街蛇出水對家fg又無補飛就...

巴甲小注跟秋
巴甲踢多3,4場收爐，本身完全唔會買

跟足kai蛇同秋蛇

想問秋蛇channel係乜

睇下有幾多信徙咁夜仲集合

但秋蛇出左對家 我支持秋蛇

普馬斯因季後賽種子排名較高，如果兩回合合計賽和也可晉級。

即係90”完？

姐係點 keep住宜家咁主都晉？

應該係

係

客入多粒就冇事

即係客第四球

普馬斯 第4球

咁姐係客ng啦

我屌呀 岩岩先睇到 和波都要輸？

咁堤雷死撚緊
諗住有加時 on9賽例

我凍結左

唔怪得個主晉係咁落飛啦

跪求秋蛇channel

瞓

和波就贏

主晉1.3

墨超肯定仲有一粒
無入球咁低水想昆鳩人

唔緊要啦 ,豪俾佢

國米快入

頭先加多左注客晉

秋蛇係到出架sosad

羅馬入波未

On9賽例 呃錢dllm

Gun咗嘅手足只好希望客ng

肯定和波，放心

Kai蛇 祝福 堤雷晉級

Kai蛇唔識規矩

打和就得????

有無西維爾水

羅馬上呀

唔屌唔得 堤雷

羅馬夠伊卡迪打

客要入多粒，呢場和波就晉到

角大米蘭又刷C喇屌

羅馬屌到你入

Ok 客四球

初盤 1.6低水 冇入手

我仲以為佢睇好堤格ng/反cup

堤雷

國米禁屌

國米

國米禁屌到

堤雷 唔好呃錢啦

但事實客隊真係勁喲
上場贏
今場數據都贏
睇下入唔入到囉

敬佩你的毅力

買堤雷ng?

晉級阿

聖 國都禁屌

堤雷
羅馬

屌埋羅馬

羅馬 屌到你入

堤 羅

堤仲有幾耐完

10分鐘左右

比列錫

夠做

堤羅快撚d入波呀

屌埋查比高

堤，查，羅！

堤雷 洗角就有波

查 羅 堤

羅馬 羅馬

洗左未

洗緊

請不要消失希望

查 堤 羅

今日我連燈，幫下手足先

堤查羅

4分鐘

查堤羅

又就爆post

叫連狗解左1001啦屌

87

88，

羅馬差D
漢丹太勁

有無羅馬個場link?

唔求贏 求個fg

3179

89啦屌你

西維爾係艾拉私家雞

波圖
智甲幾隊大學

堤雷 入入入入人

羅馬

90

上呀堤格

提提大家
陣間77台有巴黎睇

補得幾多

堤一田

Gg

3-1

玩完 對唔住大家
呢場冇睇賽例中哂伏

輸埋第四球 晉

差d g 埋羅馬

同我黎3個12m

羅馬都唔多對路

唔緊要呀，仲有羅馬同查比呀

好啦 真係抖下啦

查比未入波好不安

查比重心

跟左半個夜晚 都覺攰啦
Kai蛇辛苦哂

希望羅馬同查比中

kai sir 辛苦哂

羅馬屌進

Kai蛇先休息啦，今晚都幫左唔少巴打 辛苦了

太攰啦一定 早抖

早抖 kai蛇

召喚秋sir

查比點都要1球

羅馬中柱
OMG

羅馬，查比!上呀

1001